我的天啊！化學真是太有趣了！

首先插入呢到

跟住就會有個大波波

你要唔要飲呀

醋化反應

我條頸

點樣打返直呀

唔洗喇
唔好再貼喇

好想同佢地瘋狂做實驗

好柒

打返直

好想放支tube落佢對奶度夾住

點解讀chem識唔到呢d女

我都係
第一次感覺到chem係有趣

點解我唔讀CHEM都識唔到女

應該係街邊請返嚟影相
sci邊有靚女

好似台妹黎?

親自教我呀